純吹水post 延續我地嘅熱情繼續傾計！

上個post爆咗喇話咁快
大家起到繼續傾計
舊嘅番入黎 新嘅都加入黎傾計啦
傾咩都得 戇戇鳩鳩又一個post

開完訓先朝早先開始傾

正終於爆咗 番黎哩到搵番我呀記得

正 做咩唔訓

其實我諗住訓

開冷氣啦 我開咗

真心早抖先 聽日見

有無人一齊睇緊eurovision

早晨

oh yeah

尋日下午熱到打完波之後好似虧到而家

點虧法

好鬼攰

母親節大家有咩野做呀

我都好攰咩都唔想做唔想攰 都係早啲訓好啲

自己一個摺起屋企 望住啲人有得去旅行 我都好想去旅行

你今日要唱歌架喎

夜訓好傷身 唔想咁快死

我都係 早訓其實健康好多 今晚堅持吓

你今日有咩節目呀

都係打下機，夜晚請啊媽食餐飯噉囉，同平時冇乜分別

唱歌啦

我今晚都諗住請佢

放過我啦，唔好逼我啦

話說入tg grp係咪撳返琴晚你嗰條link搵你就入得

好啦見你咁可憐記放你一馬

唔係

多謝大佬放過小弟一馬

不孝子
約左網友食飯

唔洗客氣

男定女

表面上係約網友食飯，實際上係帶埋老豆老母出嚟見家長

好開心我開咗po第3日終於煮咗

麵

有咩特別意思

好味

我今朝都食咗沙嗲牛麵

自己煮定點先

懶，落街買

我自己煮

屋企冇餸，齋麵好dry

我之前試過將包一丁好似媽咪麵噉捏碎，再將佢包粉倒落去shake,味道唔錯

咁我會直接簡去食媽咪面

好味喎

試下新嘢啫，同埋嗰時屋企得幾包一丁，又想食零食，就當咗係媽咪麵噉整

冇肚痛咁勁

慣咗食麵一定要有啲餸

冇，係麵質林咗啲，好似話係因為經油炸過所以可以直接食

Hello
我來了

猜猜我是誰

有take advice wo！

啲粉唔夠膽食

係呢

點解有咁既想法

倒咗半包only,驚煉成腎者之石

錫晒你

我岩岩啲辣粉都冇倒晒

中槍

你好

母親節雙親返工 一條友係屋企

我都係呀

做一日廢青

我要溫書

琴晚四點訓 今朝十半收工 攰到仆街

訓吓啦

夏天來了 好正

我個人中意冬天多啲

我唔怕黑 但我怕凍

hello darkness my old friend

我怕黑

流汗就好似排毒咁
做完運動瘋狂流汗仲爽

我好少做咁激烈嘅運動

例如？

打藍球 ？

講起籃球想問下有冇人有打開籃球機
我新仔，細機打到500幾，大機300

留名
溫完書繼續鳩噏

溫完書 ？？

過咗咁耐入嚟f5都係得一個新留言

因為溫緊書嘛 過完星期四可以盡情狂傾 不過到時可能你地都走晒

我過咗聽日幫你頂到星期四
溫到差啲瞓著 打醒咗自己

好啦 比你做副樓豬

jm9 打籃球變左做籃球機

我知兩個冇關係，但見兩個個名差唔多就用嚟轉移話題

我日日都會上嚟

好熱啊癡線 一陣又去踢波

好呀 無任歡迎

咁熱仲踢

腦魔icon好得意，但得好少款

啱啱訓醒 今晚又唔洗訓

LOL 幾點訓

晏覺黎嘅 放工之後訓 12半左右啦

我都覺 哩個好得意好on9

呢個最on9
最中意用黎笑人

最得意好似傻仔咁

俾人嚇到傻咗

曬黑咗

樓主今晚又唱邊首歌

咁難聽 因住聾呀你

黑到變咗舊炭

黑到就黎見唔到你去邊

今次都係唔好附和好啲，到時真係驚樓主爆我門逼我唱

心血來潮

追光者啦

食完飯返到屋企聽

小心爛耳仔

btw係咪真係有tg grp

我地開咗個四個女仔嘅group囉 你係絲未比你入
如果係巴就遲啲睇吓多唔多人想開group先開啦 起到傾住先唔得咩

噉冇嘢喇，哩度傾都唔錯，有得用腦魔icon

係 其實我覺得起到傾同開group傾冇分喇 反而可能仲好 因為可以隨時有新人加入黎傾

請找數

樓主已經放過我，唔好再狙擊啦

不如你唱吓

個個而家都有節目，我哩邊啲嘢食都未上枱

屌啦我溫緊書呀

加油 DSE定大學

根據我唱歌把聲你估吓

升中呈分試

其實我仲簡緊小學

哇 簡好邊間未

蘿莉

太多心水 簡唔到

感動 其實點解你地唔過隔離post肯留起到

Link please.

好驚呀

唔比

因為呢個post嘅樓主好好玩

梗係因為我太可愛大家唔捨得我

咩隔離post

唔比又點過去啊巴打

唔比你地過去

yeahhhhh

係阻止我哋過去嘅計謀
雖然我都會留喺度

前日我有去過隔離post留言架
但班人自私傾樓主都唔覆我
仆佢個街

屌 出面舞咗一日獅 好嘈

擁有歸屬感了

哩度樓主幾nice

都係你最好

你居然外遇

我太好人我個個都覆

好撚慘 唔好溫書啦！

前晚真係好悶嘛

係 好錫你地

你都知呢

哼 我唔會比你呢個惡夢勾引到㗎

想俾綠帽你帶反而被第三者無視

前晚我開咗post架喇喎

大家唔洗出去食飯咩？

已成功

唉 起屋企食 溫喎切書

留咗係屋企做毒丁

屌 我都係

2邊都留左 但淨係同你地傾到

綠帽除得快就好

留咗幾多日呀你

大佬究竟出面個po 係邊個
好 好奇

你2個仲唔快啲溫！仲喺到

邊個出面個po 冇喎

唉等食飯輕鬆吓

哩度傾on9嘢又得，正經嘢又得，最重要係一定會有人理你

係好事黎

慢慢look

9日啦
諗起聽日行出個門口都好緊張呀

抖下啦～

因為有我 大家冇比人無視到

毒到你

啱呀
唔洗邊緣啦

其實好明顯喎

9uppers everywhere!

綠帽唔怕帶，最緊要除得快

之前想要朋友果個4年巴唔見咗

上開體育台同上班台

That is you !

樂觀啲諗，可能已經識到朋友，happy緊啫

咁點解會見到哩個post

唔要樓主啦

係呀我地大家都係朋友

get錯野

我仲有你地

感情台正呀

我上開吹水台

你sad乜野

今日上嚟都係入嚟哩度9up,冇乜點睇其他嘢，本身好積極噉追緊故

一開apps見到個topic幾有趣咪入黎

我寫故比你地睇

期待

都真係幾有趣吓

最近有咩故好睇？

好呀
咩故

講笑

琴晚我入嚟都係因為喺吹水台第一版見到你哩個po

不上 不上
唔係太中意佢地個style

甜故？

其實有諗過寫故 但好忙

其實好撚勁 keep到起咁top

你寫比我睇

yes exactly

睇緊墨巴嘅病港 之前keep住追緊，但停咗一排唔記得晒先重新睇過

我咩都睇吓咁 冇話睇開啲咩台其實

學是學非真係好on9

好鍾意幫人解決感情問題
雖然唔識幫返自己解決

成功引到你地入黎

應該咁啱嗰時有人reply咗啫 我覺得哩啲都算係一種緣份嚟

唔會睇

好 追下先

而家都好top 但冇新人入黎

升級版既教育電視

你 ？

會睇到炆

你再改個名入黎咪當新人

咁你改先

諗起有張圖係有個人問點解你咁識得幫人解決感情問題，但你都重係單身，跟住佢答教練係唔落場打嘅

笑左 又真係

我幫番豬雪雪解決

唉話咁快又冇咗日

點解時間過得咁快

好想時間停頓比我溫晒書先

麻糬教練

個名幾好聽

你估時間停頓嗰時你真係會溫咩

但其實我係落場打嘅教練

係啵 你又岩

當你真係有時間暫停嘅能力，就唔會溫書啦

講起超能力 我想要瞬間轉移多啲

So sweet

啱啊，返9點8點半起身都得

唔落場既球迷

love you

會做咩

梗係去教育局搵答案啦

落場啦

會睇tvb劇

去北京_ _ 習 _ 啦

未答你 我大學

想去旅行呀

Halo

糾結緊買唔買航拍機好

買黎做咩

哩度收得好差，up唔到圖 但頭先又見到哩個po出現咗喺吹水台最top

你想up咩圖

其實成日都好top

year幾

1

冇，見到哩個po喺最top咪cap咗張圖

唔小心太快開咗估

一陣up上黎

本身你會估我year幾

返到屋企應該11點幾

2~3

咁夜

點解

喺長洲食緊飯

直覺

咁遠 幾好呀食海鮮

海皮有間好抵食

直覺錯咗

淨係食過一間

仲未開飯 聽日仲要返早

做咩咁耐仲未食飯呀

喺金冠食 啊嫲生日飯，擺咗3圍

祝佢生日快樂🎂

難得今年係正日

我讀書讀media 但做左政府無玩到
近排又心思思想玩下拍野

如果中意同抵玩就買啦

就係好貴呀 要4xxx呀
普通野我都月 緊iphone拍渣

個個都考到架 好易考渣

做政府4000濕濕碎

等我遲啲都去考吓

要考到唔難，要逼入去先難

你又岩

唔明咩叫逼入去

考咩位

聽講好多人考
利申冇考過，唔知實際情況

你係做邊個部門

都幾撚多人考
但你要知自己係咩料去考番同等既位囉

岩岩先驗完車整完架車渣

可以考啲咩

睇你興趣同能力啫，咁多政府部門

棍定自動

你咩學歷 同埋其實好講自信心

想考啲勁野

自動渣

year1咋大學 自信心啫係點

學歷 有學歷有得揀
不過最緊要係有無自信心

gpa

即係你假設做左個位 你有無信心處理到件事
俾客屌你會點
其實你有溫書就得 唔好俾佢嚇到你仲要大番佢轉頭

遲啲諗諗佢

做教育局全面改革現時教育制度

驚既 考你而家學歷低一層既
假設你大學畢業既未考番中學畢業個啲位 入左去到轉

利申9up

做到訓係度

都幾好

係9up架啦哩到

9up萬歲

有鬼用咩 都係俾女飛

不愛7up,只愛9up

話說哩個icon個code係sleepy,但我覺得似流淚多啲

唔好sad 搵過個

其實我都覺

好爛

好難搵呀

唔係我諗㗎，喺香港網絡大典見過

遲早會搵到

如果樓主真yr1
yr3開始應該去下個d career centre取經

個時on99 一心想考政府 無點prep過其他行業就gg

好呀 會去架啦

有冇人日日塊面都出勁多油，而家我用隻手指抹一抹個鼻頭都feel到啲油多到可以攞嚟煮餸

唔好用吸油紙呀

冇用，聽人講會越吸越多油

係呀 多啲去廁所洗手果陣順便洗吓面再用紙巾抹乾囉如果你咁嚴重

ok聽日試下

咁信得過我

留名

好過咩都唔做

haloooo

我額頭會有油

爆瘡

又有新朋友

面爆呀 成日太夜訓

你唱歌幾好聽

晚晚3點訓 面已爛

竟然走咗去聽 多謝

我地要早啲訓呀

今晚早啲訓

讀U 早訓impossible

我今日12點一定瞓！

我？

頂你啦 係咪真架

唉好唔健康

真 我已經好眼瞓

一齊挑戰吓

你永遠不會成功

會成功㗎
再唔早啲瞓會虧㗎啦

今晚成功比你睇

虧ed

好想唱歌唔溫書

自從返工就練成12點訓教

我就快溫到瞓著

好幸福

我返10點 每晚起碼1 2點先瞓

我停咗溫

我晚晚3點先訓

今晚證明比你地睇

唔好俾我2點重見到你喺度吹緊水
就算你轉咗ac我都會知道

轉乜野ac呀

見你地咁鼓勵我早訓咁我就聽吓你地講

終於up到了

正呀

而家搭緊船，之後重要搭地鐵轉2次車到藍田再轉巴士

轉死你

轉到頭暈

樓豬

我係麻糬唔係豬

睇到都覺得攰

沖完涼溫多陣書就訓

陣間點幾兩點見到你重喺度就罰你唱多10首歌

溫到12點9沖去瞓教
我 好 眼 瞓 呀

其實冇問題

一齊

好

開正樓主嗰範

10首濕濕碎

香港料理oj?

咩黎^

會唔會嫌太少

搵番舊果啲paste番上黎都得啦

即係間接表示今晚你又會失敗

唔會

anyway加油

你地平時聽開咩歌

我覺得你最後唔失敗都會照po當慶祝

好少聽歌 有時會聽下廣東歌同日文歌，冇話特別鍾意聽邊個歌手

lm

都冇人聽po黎都冇用啦

我聽

我都冇話特別中意邊個

有時上youtube碌下，見到有興趣嘅就入去聽下，好少留意係邊個歌手

我忽然好想唱吓歌

頂其實我有開過po

女呀！女呀！我要女呀！連登有女嗎？

今晚入去聽下先

冇

幻想破滅

哩個po全部都係男

仲要係全部都毒撚

全部油頭毒撚

諗起之前有個po個樓主打錯咗做油塘毒撚

咁油塘都真係可以有毒撚嘅

屌笑咗

冇女會員？絲打呢？全是人妖嗎？

上次有個post問邊度買bra，唔通全部都係男人？

易服癖囉

或者gay扮女人想你識佢屌佢

妖！以後邊個話自己係真絲，有埋圖都唔好撚信，實屌爆佢

係囉好多騙子 唔好信佢地

我都覺
網上啲人講嘢冇句真㗎

你都唔好以為你個名係紅色我就會信你係絲

連登邊有絲㗎
假㗎啲女

隔離有個post問: 男人做到咁究竟想點。 已經俾我屌爆咗佢

可能佢就係想你屌佢呢

去馬啦ching

做得好

但佢原本係想打油頭，結果成個意思唔同晒

所以未好好笑

留名聽日返工傾

記得返嚟呀

絕望事實是有_的妖魔卻扮女郎

玩填充？

樓主諗到咩答案

諗唔到

笑死

J

果然係真男人

我覺得哩個喺度un下un下好正

唔明

哩隻大腦魔

樓主仲有一個鐘

希望樓主成功啦，雖然我覺得失敗嘅機會大過成功

唔會比你睇死 我今晚早訓聽朝早起溫書

好可愛
btw而家用緊電腦 好爽

用電腦都爽？

macbook打字好爽架

good luck lau chu

樓主真易滿足
雖然我都覺
好似快啲咁

dim gai gum chung yi da ping yum

係禁制禁到好開心

而家等緊巴士返歸

慢到你

好彩我搭到9點半船，如果搭10點而家應該重喺對面海

住邊頭呀你

觀塘嗰頭，安達邨

講埋咩邨咁勁嘅你 唔怕比人知咩

咁大條邨點會咁易知

so brave man

屌笑死我

本身諗住直接喺中環碼頭搭今日出去嗰架巴士返嚟藍田，但佢喺中環金鐘嗰頭有排兜，廢事

紅巴怪

慣咗日日轉車搭車搭到傻

見佢覆啲咁嘅野真係好好笑

果然係屌爆人

屌我真係笑撚到仆街

btw我覺得隻狗嘅恥笑力太高，所以我都係鍾意用 多啲

哈哈其實我只係因為順手先用狗仔

終於返到屋企
沖完個涼12點睇下樓主重喺唔喺度先

快喎ching 仲起到會點

直播唱歌，要有埋樣

邊到直播呀

見到我個樣你唔洗訓 去廁所嘔到聽朝

youtube?

唔識 你試比我睇

我都係紅巴怪喎

成日講到咁誇張，又聾又嘔

證明我好識得運用修辭手法

話就話聾 點知幾好聽
咁嘔姐係...

係 你係！

比你自行補腦吓

唔講住，沖涼先

腦補定補腦啊？

我決定咗今日要溫完一課先訓

sor lo

你好似溫咗一日啦喎

好多頁 溫得好仔細所以好慢

oh 樓主utube live?

比我溫埋一課先訓啦

最多比你地點十隻歌仔

過咗3分鐘 優惠期限已完

過左0000

我有求情架

最多12點半

乜地你咁好想我有個健康人生 好感動架啫

唱歌啦
擱淺 oj?

好囉
聽日找數

訓囉

早抖啦咁多位

早抖
我都去瞓啦

早抖哈仔

聽日加油！

早抖到幾耐
屌仲未返到屋企

12點半了，樓主重喺唔喺度

重夜過我
巴打頭先有咩節目

咪話約左人出去食飯
好彩地點近屋企

又好似係 我應該係將你同另一個紅巴掉轉咗

爺爺

好攰

我都好攰 訓多陣

葡萄 u-life

你返工未

未 喺學校

返10點 扮工中

你呢

而家先起身

唔想溫書好攰

lunch

有得溫書好幸福

唔想為考試去讀果啲野

enjoy

返10放7？

係，點解你會知

找數 好難聽

乖
以後唔好立flat

完sem 精神回歸

唉我就繼續摺

咩啊 你話返10 合理推斷咪放7
#metoo

幾好啊
但樓豬好似唔同左聲咁

變聲怪

收工聽
btw死人妖藍絲變聲怪

好名

人妖 講起人妖之前去泰國想去見識人妖show
最後淆底

泰國好恐怖唔夠膽去

我去泰國係食嘢only,泰菜超正 生蝦同酸辣炸魚

泰國有鬼

我上次住st.regis尾房都冇事

emoji on9

btw 我覺得泰國d佛像先恐怖 個個都咁大啤住你
好不安

哩隻鬼腦魔好正

好恐怖囉 又睇到泰國好多鬼故

最近睇緊哩篇故，又係泰國做背景

比link la

《暹羅嬰童》 我老公塊佛牌有啲唔妥

正 不過睇完會好驚

不過更新得好慢，而家先得少少

我覺得鬼故要口語先好睇

我都覺，可以更加代入到角色

考完試搵多啲鬼故睇先

因住睇到瞓唔到

終於放工

正

放心 我唔會咁廢

話說我細個去親遊學團都中尾房

我會驚到鳩縮

on9㗎
仲要我地間房係爛爛地咁
人地啲房全部都靚
嚇撚死我

有次去東京住sunshine city prince hotel(好似係全亞洲最猛鬼嗰幾間嚟)尾房，乜事都冇
係咪我樣衰到連鬼都唔想埋我身

次次出去都住hostel
有野都一齊撞
利申我都驚鬼 但好鐘意追怪談

我冇見過真身 但有啲現象咁囉
利申我好鍾意聽鬼故但唔敢睇鬼片 會死

爛爛地 咁得人驚

點解要住果間

我好中意睇 但好驚

留人門 封鬼路！

前牌上lecture起到睇紅衣小女孩2

上lecture睇邊有氣氛㗎
我係戲院睇過

個friend話youtube有嘛 幾好睇

因為貪佢交通方便，同埋走嗰日要朝早7點到機場，間酒店樓下5點幾有機場巴士

亦都因為噉我之後去日本冇再試過搭早機返，次次都係傍晚/夜機。早機返真係好唔方便，走嗰朝又chur

住啲咁嘅酒店住都住到唔安落啦

我應該會晚晚都好撚驚

巴打勇士挑機

陳山聰好靚仔

三哥

下次挑戰台北君悅

屌 請我都唔去

而家套野好似幾好睇

係咪逆緣

好睇呀 超好睇！

而家哩刻做緊嘅好似係咩咩飛虎隊

逆緣勁好睇

波士高做飛虎做到好似童子軍

好正呀高天騖

有冇人覺得吳卓羲好噁心

反而覺得好過波士高

都係 波士高 不嬲都好唔中意佢

mytvsuper已經齊晒全集

係咩 我都有喎

唔係好中意啲人 淨係中意高天鷲

王敏德啊巴打！！！！！！

乜水

鷲哥

btw如果哩個po爆咗係咪再繼續開新po,無限loop
睇個款應該過兩日就爆

今日爆咗佢啦

開新po你地都要唔走先得架

飛虎御用演員

去隔離post 啲人個個都睇晒

無人了

今日出去人地酒樓食飯
狂飲酒好正

去酒樓飲咩酒

I’m here baby
我咁愛樓主 點會走呢

你唔係人咩

太愛你了 對我不離不棄

一開新po就第一時間入去留名

on99飲啤酒
都夠啦 好撚耐冇掂酒

其實而家成個po得我地4個

你幾時愛返我呀

我想飲whiskey

愛咗你好耐

屌你
我都係最鍾意飲whiskey

ya being found

琴晚食飯有親戚送咗兩枝紅酒
不過唔識飲，淨係飲咗幾杯啤酒

有村架純有新寫真

紅酒我唔太中意飲

我都垃圾
唔係太get到好紅酒嘅定義
好飲係要掛杯？？

啤酒兩個人飲最好飲 一個人就不了

一個人會好毒
我成日都咁做

成日聽人講話飲紅酒一定要搖隻杯定點，咁麻煩都係飲返啤酒算 本身都少飲酒

自己一個飲黎做咩

諗起琴晚有巴打開咗個po話喺海旁飲酒嗰陣有隻獨角仙爬咗上佢隻手度賴死唔走，但隻獨角仙係冇角嘅

不過佢冇講到係毒自飲定同frd飲

最後隻嘢好慘
笑撚死

想被酒精毒殺自己

冇睇到喎 link leeeee

俾樓主充滿酒精嘅水炮射死咗
rip

中意比人用口喂

係咪曱甴黎

喂 咩事啊

講起酒有冇人去日本會飲果酒，我覺得桃最正 晚晚都會買薯片魷魚送酒

我會嘔 太甜

我覺得ok，唔太甜
難得去到日本梗係試唔同果酒，唔通重on99噉飲啤酒咩
香港買果酒得好少款，重好貴添

飲whiskey vodka 或者其他酒都好

唔鍾意太高濃度

中意飲到好high嘅感覺

我鍾意比酒精「辣」喉嗰feel

好爽 我中意純飲唔溝野

Whiskey 就係要純飲先正
我最多加冰 凍啲飲

唔加冰 直接飲

你本身雪凍咗？

無
結果好似火燒咁

我都係

飲咗半支

之後醉咗

傷身

一次半次啫

仲睇緊tvb！

啱啱先返到屋企

夜青

親戚食飯
平時街都唔想出

救命好想繼續訓

你返幾點
我歎緊早餐

咁爽

10點又要開始扮工了

廢青lm

讀書？ 做野？

我都係廢青

無讀書又無做野

而家做緊咩

我都唔知做緊咩
鳩hea

fg 定點

gap year等返學
仲有成4個幾月

wow 正啊

4個幾月
唔會好悶咩

會
好似曬左好多時間咁, 做份濕鳩part time啱啱好夠交租
其餘時間睇下戲學下野整下呢d整下果d又一日

我都想咁

quit左份工你都得

番緊學

冇錢

我都無
就快又要找信用卡

我反而想返學
依家太多時間又無錢做唔到d乜

要找$4000

我覺得返學>返工>咩都唔做
人大咗出嚟做嘢就想返學，但細個嗰陣又想快啲讀完書出嚟返工 咩都唔做我覺得好頹

我覺得成個人生做乜野都好頹

話說農場巴返咩工，咁得閒嘅

yr1 找 4000

得閒咩
咁少d 留名lol

好悶

唱歌

買咗好多野

又唱 趕客咩

重有好多朋友仔mon緊哩個po

巴打就黎放工了

冇可能

放工啦

重有3個字

細路好串啊
返你既學

你又返咩工 好得閒咁啵

文職，哩排冇乜嘢做，多咗時間上嚟
不過怕遲下多返嘢做晏晝會少上嚟
話說你都未答我

正喎我都好想做文職

你當文員 NGO文員

準時打卡走人

會點

恭喜晒你喎

想問下你哋用緊咩台同咩plan
我自己本身用緊staff plan,係就好平，3HK $118 5gb+128kbps無限，但5gb真係唔夠用，爆咗之後碌fb上連登load圖load勁耐
我見9月完約，想睇下有冇啲300蚊樓下嘅真無限，除咗CMHK之外都得

HKBN

邊個負評個pi呀 咁嘅po有咩好負皮

係我信唔信

我係正皮嗰個

正皮萬歲

咩會點

高唔高人工

你高過我

你大約幾多

$1200

$120

2019年爆唔爆到po

$12

今晚推爆佢，等樓主開唔切新po

就爆到啦 爆完唔開啦 都冇乜人

人影都冇隻

來又如風 離又如風 或世事通通不過是場夢

我頭先見冇新通知就冇撳入嚟
點知而家一入嚟就咁齊人

唔好唔開啊，唔開我會死㗎

有冇咁唔捨得呀

同你地做到朋友都幾開心

爆完呢個po 大家有緣再見

返嚟
冇通知唔知你地仲傾緊

就黎散band

唔會嘅

星期四就要考試

我知呀
你溫成點呀而家

溫唔晒

考完試開新po啦

個個瞓到咁晏

大快活早餐又幾高汁

咁晏嘅，返工未

返左好耐
得返我地兩個了

有無戲介紹? 悶悶地想睇下戲
鍾意drama類

hi

食完早餐

haloooooo 聽日考完試我回歸啦

加油
係唔係準備通頂?

癡線
曾經都過住咁既生活

drama

話說今朝9點幾喺大快活食完早餐後諗住順路過隔離間m記攞杯奶茶，點知勁難飲

考完試記得開新po,今晚幫你pish到975先

是咪好多人排隊

有好多啊叔啊伯揸住份報紙排隊拎

睇嚟樓主好認真噉溫緊書，噉我都唔阻樓主了

係呀唔通頂食得屎

係咪呀 咁好

好認真 認真到嘔

你肯開新po我唔拘喎

加油
last 1日

我考完開囉

今晚推爆佢

裸考啦樓主

農場巴放工喇？
你諗住去邊度食嘢

農場

回家

會死

剪緊頭毛

屋企煮咁好

辣巴放工有咩世藝
而家悶得濟就打下書釘同睇人打波

剪成點

多數都係食完嘢返屋企打下機，睇下動畫
有時會好似你噉打書釘
btw deadpool聽日正式上，唔知係咪又自己一個睇

有時放工手痕嘅就會搭車去西九練籃球機，順便食埋嘢，趁夜晚人少少攞隔離部機啲波都方便啲

屌 垃圾九巴
佢老母報時唔撚準就唔好出報時啦
落到去發現㗎車一早走撚咗
要等半個鐘 佢老母

九巴個apps聽講用big data黎predict個到達時間
但對面海城巴果個就真係trace住部巴士咁走 所以準啲

不過聽講九巴都好似搞緊
做野聽到既消息

唉
以後唔信九巴
本身我而家應該返到屋企沖完涼

但我搭開個批路線都ok
你搭好長途定經旺區

今日喺西九練完波食完嘢諗住睇下架214幾時到，睇到重有成7分鐘，就慢慢行過去啦，行到去都見到重有2分鐘嘅，點知過咗4分鐘都未到，再開嚟睇，變咗15分鐘嘅? 跟住真係15分鐘後先到，屌

屌我都係

半個鐘先一班嘅冷門線

咁你RIP 呢d線脫班特別厲害
成日屌運輸署同巴士公司都改唔到

勁on9 試過有人揮手都照飛站

辣巴練波練真籃球定籃球機

變咗女神

屌我開過po屌9過九巴垃圾app

溫到凌晨3點3

我想死

屌那星kmb apps真係on99 3分鐘又要等十世

而家返去考試？

籃球機
雖然有時都會打下籃球

樓主考完試就直接開新po啦，當慶祝你考完

睇嚟樓主已經喺戰場了，加油

屌考完一科 仲有一科

都未1001

多謝

1001你係咪開先

係

噉繼續傾啦，唔駛特登推

樓主考試應該要影個barcode上黎打卡

籃球機玩炸板

唔會
我打籃球機主要係想練手速同耐力，籃球機重攰過落場打籃球

考完未 有冇好消息

我都係冇問題 唔知點解其他人成日有問題

今晚又係食阿活

差唔多食晒啲飯先發現重有成5 6舊魚

嚟緊5日都33度，熱死

冇barcode架喎 考完喇我 岩岩訓醒

做咩唔返屋企食

幾驚你考衰咗走去做傻事

咁未冇得再開po囉

我既bb考完啦❤️

兩老出咗去撐枱腳，唔阻佢哋啦
雖然平時都係得星期六日先同佢哋一齊食

頂本身諗住今晚睇deadpool,但冇咗件事

做咩唔開心呀？

我都好想睇

我食緊日本野

❤️❤️❤️❤️❤️❤️

有冇圖

正 好中意食烏冬

好想再食

聽日星期五啦！！！！

我哩幾日摺到連星期幾都唔知

聽日同friend行街 決定要係咁買衫

有得放暑假咪爽

好爽 而家可以瘋狂起到吹水

快啲炒番熱個po

其實啲人過晒去隔離果個咩有心事入黎擺底冇心事入黎吹口 冇乜人會入黎

聽晚睇deadpool

請不要再說了
懷念暑假

想睇咪睇囉 又唔係唔夠秤

好多年了

原來係嗰個，但唔係好耐之前已經有㗎喇咩

我未夠18歲

係呀

未夠18讀U
神童

所以其實我唔知我開黎有咩意義

不過未夠都有得睇 今次好似話有IIB版，cut咗兩秒

而家17歲可以讀U 不過唔會第二個sem都是17歲

搞到我有啲興趣想一次睇III，一次睇IIB，睇下有咩分別同嗰兩秒係咩嚟

點解 諗唔到條數

會唔會係2月29生日

兩秒啫

我識人2000年讀緊

um.....佢18歲未?

梗係有啦 嗰邊傾正經嘢多，哩邊齋吹水齋9up，啱我多啲

2000年正常應該係考今屆dse喎

唔知佢 冇問

佢話佢小學冇六年班

係囉就咁9噏吓其實真係好開心

屌笑左 大陸讀小學架

香港呀屌

唔通人哋勁到讀完小五直接跳級升中一又同你講咩

咁撚勁架咩

仲有冇人未訓

星期五食個靚早餐，扮個靚工，又一個禮拜

星期五晚

今晚睇deadpool MX4D 德福 9:35

死喇會唔會冇位
我買開即場飛，唔想蝕10蚊手續費

早晨喎唔洗羨慕我又而家先起身

最憎就係手續費

正喎

咪係，上網買飛要俾多10蚊都唔知邊個諗出嚟嘅

係 搞到我次次都唔會買

你自己睇 ？

自己睇4D咁豪

$145啫 4D嚟講我覺得算抵

屯門睇戲一張飛$40

計埋車錢同我喺出面睇$90 2D冇分別

我抵到爛

屯門友？

我入屯門搭213M落藍田轉267X加埋都$21單程

巴倫紐？

聽人講機場戲院都好抵屌

係咩

係呀 仲有英皇

開冷氣

食雪糕

做運動
出一身汗 爽死

又做

今日同朋友出街 唔小心襯咗上次同佢出一模一樣嘅衫同裙 好樣衰呀

仲有袋都一樣

行街定唱k好呢

巴打做咩著裙出街

打錯字

好熱 好正
高溫燒滾了我

下個禮拜三開始落雨，終於可以涼返啲

唔好啊 要見工啊

轉新工？

yes
btw辣巴是咪住山上面

唔知座山叫咩名
只知嗰區叫安達臣道發展區

是咪好多大陸佬

重有好多廢老

btw農場巴返工返邊頭

你地兩個可以約出黎見

唔會 我太柒，唔敢見人

對面海

何出此言

噉你住港島定九龍新界

有時放工會走去搭天星小輪 返尖沙咀

去緊cwb

望住啲人個個返緊工嘅時候自己行緊街係咪好爽

都好多人喎

話說樓主讀邊間U

CWB,一定好多蝗

做咩想知

一定好多啦

問下啫

你估吓

中大

點解咁估

9估

重有唔夠2個鐘放工，正

唔岩

正喎 我買緊衫

係咪八大先

我放工都諗住去買幾件衫

雖然係u記

我要轉吓形象 叫緊個friend幫我簡衫

買唔買好

睇落好似好靚咁

10分鐘走人

今日收6?

yes 唔想搭地鐵太痛苦
灣仔碼頭過海行返屋企算

我係唔夠衫著
啲衫著到殘晒，要買幾件新嘅

我都冇乜衫 而家買緊

住尖咀？

不過如果我係好似你噉住尖咀返灣仔嘅話我都會選擇搭船

住尖嘴我就日日搭船啦

945 可能今晚睇完戲就開咗新po

唔係尖咀噉係邊

1個鐘腳程可達地方

one more week

噉範圍都好大喎 1個鐘我最遠可以去到太子
同埋咁熱喺條街行唔驚熱死咩

睇你個戲啦

有排喎，嘢都未食

我食咗個米粉

喺東港城食緊拉麵

喺u記買咗4件衫，$129兩件大特價

樓豬都幾串架wor
1個鐘太子差唔多啦 九龍城又得
得左

係我應該會熱死咗
同埋天星碼頭咁多巴士，點解唔搭

串先好 最怕串唔起

頭先死咗ser？
btw準備入去了

咁撚平？？ 點解我今日見唔到！

擺明係

就是想熱
是咪好變態

串毛

買左對鞋未

冇買到 著咗上去唔太靚

15號晚我都係CWB 點解見唔到Janice

sad bro

比黎明條粉皮搞到
佢同側田

未開新po

終於返到屋企
急不及待要沖個靚涼了

睇緊逆緣 好好睇

重諗住睇完出到嚟可以即刻喺新po留名添

今日係咪大結局

boost post

好似係 喊死

pish

推

真係齋推 冇任何意義

係 傾多陣就爆架啦

我地玩接龍

傾計啦

農場巴唔見咗

你去搵搵佢

btw聽日有咩做

要去補習 唔想去 想hea

冇錢喇我⋯

冇咗份補習

好窮

搵樓豬啦

冇人想搵我

就1001架喇 得我地3個開咩鬼po

點解會冇咗

個呀爸唔要我

照開啦

留位俾樓主放link

話說我老闆同我同系 個日語重心長咁講話讀U個時一定要研究投資

可惜我無 鄙視資本主義